琴晚係灣仔過車隧經過維園

見到幾架搵帆布遮住既大貨車，見到全部都係有成兩米高，支柱有起碼100cm厚既大型鐵馬，由於坐n619好快咁旁邊走過，黎唔切影相，有無師兄有補充？

水炮車出動

今個星期日係香港最後既遊行

驚？

驚？我係驚今次再唔識驚，以後香港人連驚都唔可以同人講有幾驚呢樣先驚.........只係想要多d資料，點樣推得冧呢d阻擋市民表達自由既人造垃圾